有感黑警曱甴應該今晚攻擊各大院校

恐怖份子記者會開緊, 佢剪哂校內情況D片出黎, 深信應該夠料SPIN到大學生=暴徒俾無腦藍屍睇, 同埋正名返點解要攻入校, 早兩日藉口唔夠, 今日就一定夠, 申請埋WARRANT都仲得, 到時好難有名人再站台幫手
今日日頭班狗係度抖暑, 今日0.5又狂帶風向叫人走,
剩返時間唔係好多,一陣班狗隨時會攻入校園
冇時間優勢, 死守又頂唔到幾耐....希望估錯...但都係遲早既事...
睇路....兼GOD BLESS....

please note...